I play my part, you play your game

Bon Jovi世界第一

you give love a bad name

always 同 its my life

仲有無其他好聽?